龍頭到左支那辦 真係冇水馬

林鄭同警犬算漏左中聯辦冇放水馬
下世小心d

蘋果live影緊d支那狗望緊落離 手指指好撚驚

林鄭正仆街 唔理中聯辦

推

班支那狗今晚玩撚完
D馬路佔撚哂
班狗要坐地鐵

班狗仲要亂曬佈防

沖入去活捉支那狗

圍中聯辦記得唔好俾狗喺隔離西區狗屋出嚟咬人

支聯辦今日有人返工既咩？

唔好搞中聯辦，好多機密文件㗎

竟然重兵政府總部
拋棄西環

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

陷阱

有無雞蛋

去邊都好 Be Water 2.0
不受傷 不被捕

haha on9仔

Push

我都以為冇
點知真係有
岩岩玻璃見到最少兩隻支那狗

點解可以咁撚柒
吹到灣仔就閘人
而家俾人推到最盡去西環

爆左入去未

現場朋友 去呢到

笑死

大家睇住中聯辦唔發難就得

原來721係撚狗節

休息回下氣先 爭取時間

光復香港，時代革命

圖？

我覺得有秘道
呢啲重要政府建築。點會冇

你班mon post狗死啦

Ai yoyo 又要照肺

手足 整段文宣 錄左去係現場用大聲公播。 唔洗出樣 又落底歷史腳印

Fake到臭晒班垃圾警察
巴打好波！
小弟無撚用，行完無咩表示
只有唔攞物資浪費資源
我會屌鳩啲藍屎狗

今次支那人仆街了

林鄭出賣中聯辦

有人係裡面

保留實力 留返10月1再整鑊金佢嘆
引晒班狗黎之後散水走人 撚死班狗
記住齊上齊落，不受傷不被捕呀

屌你老母呀叫散水就係鬼

定係特登?

林奠帶頭擾亂香港 陰招引導港人圍中聯辦

林奠應該估唔到

唔好鬆懈 小心 be water

中聯辦你今次仲唔冚家剷

西環
你睇下你愛將林奠竟然唔一早保護你地

中共怒震

你當佢地真係一至五正當咁返工咩 呢d鬼地方

玩即興？

光復香港！時代革命！

善

下次真係唔撚串英文

push

強烈譴責英國藉軍情六處特務淋病
置阿爺生死於不顧 冇係中聯辦放水馬

咁有無物資站

直去中聯辦

唔好金鐘

中聯笨開始多人

狗屋

其實唔明港共黑警點解估唔到會劍指中聯辦
淨係識起哂水馬係政總狗竇理都唔理中聯辦

記者影入去 一望個樣 真係chi na 人 樣 突然

好有香港被殖民嘅感覺 尼班外來入侵者

好多狗車響香港仔出
應該去緊西環

對準政權

英國間諜林鄭月俄的陰謀

就算放左水碼，手足都可以幫水馬放水。
電鑽鑽個窿/用自攻螺絲攻個窿

響香港仔等巴士數到有至少10架

笑撚死

有無人現場執到三角柱體木色眼鏡盒入面有圓黑框眼鏡？ 小弟而家on99戴住太陽眼鏡唔見咗正常嗰副

我冇野講

玩夠就轉場，啲汪又嚟喇

有冇藍絲入去保護中聯辦啲同胞？睇到好驚驚

well done

笑撚死
今次記得除左鈺成 要帶埋阿爺走

深思！各手足千祈唔好比藉口佢地用國家機器。

好多支那人

今次目的唔係追究黑警先咩

地鐵直接西環定銅鑼灣行過黎

肚餓就去返中上環銅鑼灣食飯啦

黃智雯係咪住裡面

😁

如果啲警察去晒中聯辦支援，政總咪無佈防？

係既 p牌仔

掉雞蛋 嗌口號:中聯辦躝屍趌路/滾出香港

PISH

你打算如圖示？係就快，唔好等水炮消防都嚟埋，都仲未點着到支火柴
否則你打算圍完俾人拉再返屋企訓教？
連登吹咗咁多日風，特首辦中聯辦我唔信佢冇plan B

真心問
中聯辦內係跟大陸嘅法律定香港嘅法律
sorry for 1999

你咪國家機器囉1毛

其實方向正確
還掂要搞就要搞大佢
林鄭可以唔理我地
但搞埋西環就會驚

但 務必要小心！

出解放軍？ 外國立即介入喎⋯⋯

林鄭原來係鬼，怪錯你了
林鄭媽媽教識我做人，對準真正嘅政權
between，多謝梁振英同志提醒我哋唔識做人

唔好唔落中共面呀

反了反了 由此可見 香港依家係犬隻奪權

發夢見到如果今次要贏 要係中聯辦入面瞓覺 最好帶埋營具啦
原因：你搞邊到 幾和平/幾暴力林奠都係唔會理
但搞到支那冇哂面 佢就唔可以唔理 上面會焗佢搞
到時出現嘅情況：
1. 「和平清場」咁就好似佔中咁佔佢幾個月先 到時林奠狗急跳牆一係就用暴力 一係就跪低
2. 比狗「武力鎮壓」咁樣各國就可以大造文章 而且間接宣布一國兩制收左皮 到時連和理非都唔會同意
3. （最唔可能出現）比解放軍武力鎮壓 64 2.0 即係等於直接宣布一國兩制無效 而且食住個勢發揮空間好大（嗱我冇話過要獨立呀）
利申 打機個時成日做焦土派

好多人行到過嚟中聯辦就走

雞蛋呢？

擒賊先擒王志民！！

盡情發揮

睇下有幾機密

佢冇預計d人會行到咁遠

有冇人有黑港旗？
入去升

耿爽又要嬲豬喇

呼籲佢哋留係到撐場呀要

呢獲真係..激嬲共慘黨

等佢運水馬黎都入到裏面啦

發夢個中共黨徽畀人拆左落黎

現實係未

遍地開花 封警總政總既繼續

劍指中聯辦！

小心 中聯辦對面就係狗屋 自己執生

D蛋好撚臭呀

對準最終腐敗政權

火燒趙家樓

正，對準權力核心

因為本來打算喺金鐘退一退就引到人留...？

重要好多地盤鐡馬放左係到任人用

睇直播唔覺囉

下世小心d 啦林鄭，支共好小氣架

佢哋估唔到有人去咁遠

我係現場呀

指住班共匪黎屌都咪話唔爽

阿爺嬲嬲豬啦今次

我無野講

佢唔係政府建築

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

我哋唔驚解放軍

究竟法輪功班友係去曬邊

咁落佢面星期一又要叫班狗入西環照肺啦

葉德嫻 ：
我哋嘅年輕人好醒目 , 佢哋明白到當有人命傷亡時 就會前功盡廢， 我哋嘅年輕人係唔會畀林鄭翻盤， 唔會中佢計嘅。[/quote]

721紀念日

7.21【教會及構構開放】

民間人權陣線於七月廿一日下午發起遊行，由銅鑼灣維園至灣仔修頓球場。以下教會及社區機構開放空間予遊行人士休息及代禱：

1. 循道衛理聯合教會 - 香港堂
灣仔軒尼詩道36號
- 通宵開放
- 提供休息空間、洗手間、飲用水
- 6-7pm 香港基督教教牧聯署籌委會主辦「黑夜・黎明」公禱會（講員：張雲開，建道神學院聖經系副教授）
- 8pm 晚堂崇拜
- 9:30pm 守望香港通宵祈禱會
/
2. 天主教聖母聖衣堂 Our Lady of Mount Carmel Church
灣仔星街1號
- 開放至晚上，視乎需要延長
- 救急站，祈禱站
- 提供飲水、小食、護理、充電、休息間、洗手間
/

3. HKCSS 香港社會服務聯會
灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂
- 下午5時至凌晨12時（如有需要，將會通宵開放至翌日上午7時）
- 提供急救用品、洗手間、叉電、wifi、水及小食
- 急救：醫護行者、香港紅十字會
- 情緒支援：香港撒瑪利亞防止自殺會

Source:

攻入去啦 林鄭真收得皮

中聯辦今日有冇人開工？

其實，玩到而家咁樣如果突然間全部話散返屋企食飯訓教，應該會激死狗🤣

應該係香港
去到外國駐港領事館都係跟香港法律
無理由中國嗰個有特別待遇嘅

不受傷 不被捕

好多機密文件講點賣港
千祈唔好畀班暴徒攞到

7777撚到

打最後大佬
支那共產黨

係中國大使館

衝入去大陸就可能藉口親自動用武力 冷靜觀望先!

其實而家龍尾係咪散哂?

西型盤站停電梯

係囉

blocked

林鄭 = 真外國勢力

借香港人之手消滅左中聯辦就可以自立為王了
用心險惡

西環玩多陣轉區買衫食飯

唔係630就完左？

我反而覺得今日有啲失敗 好亂呀我地 唔知目標 唔知去邊 唔知去邊 唔知去邊 點搞？有無同感

燃完即散
慢慢玩

不受傷 不被捕

戰線太分散義士們小心被包夾

西營盤宜家係半癱瘓狀態！

住干諾道西，和理非有咩可幫手？

我覺得衝咗入去 中聯辦會割席 話一國兩制下無權干預港府 支持港府依法施政

be water

呢次真係空城計

going

屌你而家係中聯辦啊 大陸政府機構黎架 如果真係衝嘅 起碼都要諗好前因後果同後續點打先衝啊嘛

留意中聯辦有冇煙出

有就即係燒緊機密文件

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

完成左任務咪走囉

你去撚左支那辦未呀

駐守九龍區的大批防暴警察正奉召經西隧往西環增援

應該一早搞中聯辦

裡面會唔會有香港實施信用體制既文件

有傳過話中聯辦隔離棟大廈 中資買咗好多單位 有無祕道就唔知喇

諗得黎都佈左防
大家都未有準備之下
我相信香港人智商點都高過偽進仔

點過黎？
坐直升機？

慘慘豬！

小心有熱門po引人去三殺位

要逃生路線 搵人畫

ppp

有狗黎咪再走

而家先嚟呀？我地又走啦

中聯辦點走倒
我諗最安全係跑上去港大避難

唔衝咁去黎做乜

明落支那臉

國徵中蛋

中共一定會報復

物理上支那冇得出点点点，因為佢自己on9同整個西方世界宣戰，佢仲需要香港做白手套。

不過你預之後只會越嚟越緊，到時班港豬同中產只可以歸邊，一係革命，一係變西藏

Hku

支那辦入面嗰班係武警嚟
真係打死香港人黑警都咬佢唔入
各位義士保重

0防守

連登講到棟棟政府建築物都有祕道
唔好生人唔生膽

做乜今次會放行比車過仲道哂歉????

總之拖狗散步，行夠買衫食飯走

大家加油，記得玩完玩具，一定一定要全身而退，咁樣下次先可以繼續玩

真
林鄭同中聯辦開波

仲有成個8月

車行唔到，要坐狗鐵

圍還圍 唔好衝 衝中聯辦真係會比人拉返上大陸勞改

阿爺諗緊點走
大家幫手諗諗計 帶埋阿爺走

請問有幾多武警啊
最多咪幾十人

經西隧

其實我都係怕同先前一樣係空城計姐 不過睇而家個勢 應該似算漏數

其實打遊擊戰唔錯

隨時香港警察拍手叫手暗地裹

嗌咗真善忍幾十年中共都重係咁，佢哋都重係繼續真善忍，我真係服撚咗法輪功班友

11哥閃卡

買書嗰幾個點上去？

要圍要衝請去突手辦，冤有頭債有主，唔好甘傻攪中聯辦。後果太嚴重請在場人士唔好意氣用事！

去得支聯辦就同時要搵人 mon 住支軍動向

食屎啦p牌仔

你覺得比狗打死就咬得入

佢根本有心借刀啦
由頭到尾佢幾想你哋迫大陸出兵

堅尼地城地鐵站對出

收皮啦3毛

塞死哂 行路過黎啦 死警犬

見到14架犬車 由堅尼地城出發

又圍有撚用咩 至少都攻下啦 水魔法師召集

甘你老母

門口個紅色圓形好礙眼

燃完就走
不受傷 不被捕
Be Water 2.0

狗黎緊啦
轉場啦

啱先都見到，依加keep住有

唔好on9啦

字都未撚識打

佢地都係靠偷睇連登

大家緊記 揸緊五大訴求 唔好俾鄉黑spin到

大家千奇唔好攻入中聯 禁樣支那好冇面

一路向西屌爆支那西

push this

最少都變七彩中聯辦啦 又9坐

真正be water

中聯辦咪就對準政權囉， 左膠想水人

又p牌撚

士美菲路有超過30架警車向西營盤方向前進，警力由南區過黎，各位小心(一手)

啲狗到齊喇，真係要轉區 .... 仲做乜嘢宣言，會俾記者拖死

今次突擊一定要成功，下次就會有重防

死開啦p牌仔

燃

班蝗係咪係裡面碎緊紙

架貨車做乜野事

上環基恩之家教會將會晚上9點通宵開放運作到明天早上8點。

以人道理由開放給予任何有需要的民眾。

安全屋：

基恩之家

地址：
20/F, 昌生商業大廈118 Wing Lok St, Sheung Wan

開放至 22/7 早上七時

時間有更改，由於地契所限，物業管理人員有權零晨一點後拒絕人士進入大廈範圍

Be water

個肥仔乜事？

On9

真。三個偽進仔，砌埋都唔夠一個香港人

大家真係要注意安全呀！

唔係人嘅問題
71立法會都冇會開啦

哦

Big boss

中環果邊咩事

香港人要打大佬

睇呢到都唔準得哂 係現場決定71衝立會呢到都係唔知

攻入去！

條肥仔做乜撚

有無人知咩事

依家黎，咩出口最近

冤有頭債有主?
邊個係主睇清未

轉區啦，享受同記者傾計會俾狗圍死

中共就是政權 唔洗理佢

醫科生三毛想人送死

我估條肥仔屌義士
俾人屌返轉頭

燃完就走 唔好守時立
不受傷 不被捕
Be Water 2.0

Be water ! Be water ! Be water !

推 未證實

見好就收，唔好流血，be water

人多唔怕守 唔洗咁快走
夜晚少左人一定要走 雖然警力唔多
但中聯辦個位好難打 好易比人夾

堅尼地城向西環方向有大量狗車經過

堅尼地城出現大量警車，小心

小心HKU隔離
般咸閣係解放軍營

中撚哂添呀

唔好同記者傾喇，走啦

七八架警車同防暴警察 去埋西環 正話到左堅尼地城 小心

掟黑漆

支那黨徽

正宗火燒西環尾

你地想點

政總無乜狗

港獨之母

夠唔夠膽中聯辦出面見血

下次28/7本身就係去中聯辦

支狗

大家注意開車經過西隧有大量警車

警車暫時stand by

信前線 跟前線走 唔好理呢到